話說旺角廣華街間皇茶係咪想食人血饅頭？

一杯黑糖珍珠奶茶成$40
不論好唔好飲 價錢都唔合理吧？
入面啲mk格店員工作期間粗口橫飛
同埋工作期間嬉戲 態度極唔認真
呢間野仲成日標榜自己黃到金
係咪想利用黃圈食人血饅頭昨？

正常價嚟㗎啦

格離20$杯昨喎 大大杯
盲撐都有個譜啦 食水深到

推

我上openrice睇十二月嘅menu，一杯黑糖珍珠奶茶都係32蚊，同其他鋪頭咪差唔多價

普通價炸喎

黃唔洗搵食咩

唔update 架呢個
最新係 細杯35$ 大杯$40

呢間職員mk架 第一幫襯
之前隔離間花果山 人影都冇隻 成班人去晒呢間幫襯

黑糖珍珠奶茶好飲嘅係咁上下價
但皇茶好似無+-x茶好飲

勁mk啲店員 比人感覺好唔專業同唔認真
點解仲會有人幫襯 又貴

係，就來黃店用東江水都唔比，係人血饅頭

黑糖珍珠鮮奶茶?
呢個價位差唔位
你可以飲平野架嘛, 最多咪唔幫襯

好似都麻麻地好飲

40$喎 一個午餐都黎緊啦喎
真係差唔多價位咩？
貴極咪30$ 但講緊佢係黃店
有需要定到咁高咩 定借黃圈掠水呀？

+-茶係邊？

你係咪冇飲開珍珠奶茶
香港地嘅珍珠奶茶不嬲都係三十蚊左右
我今日都喺其他鋪頭買左杯黑糖珍珠奶茶，都係33蚊

你覺得貴咪幫襯第二間囉

間嘢都黃嘅 初期都貼晒memo 學生有優惠等等
同埋爆武肺初期佢哋廣華員工免費定半價 咁上下
因為皇茶支那好多 所以初期我都問咗人點解佢係黃

同埋 本身呢杯嘢 如果用料同其他差唔多 因為唔係奶茶嚟 係奶嚟 一杯倒差唔多半支明治藍色家庭裝奶
成本比台灣奶茶貴唔少

黃店開善堂呀？唔比賺呀？

４０蚊都正常？？平時都係飲開23字頭

黐9線黃店就一定要平賣

真

全世界啲黑糖珍珠鮮奶都差唔多係三四十㗎啦

普通珍珠奶茶咪2字頭
黑糖珍珠鮮奶就至少30up 因為係用鮮奶

挑，咁你咪去第間飲

係咪你冇飲開咋黑糖at least30蚊

珍奶只會飲正宗台灣（鹿角/老虎）
其他垃圾不了

去就去左啦
唔駛提下人咩
唔係個個好似你咁on9盲撐架嘛

唔鍾意咪唔好飲囉，黃店得佢一間咩

佢咁做生意法 我唔講得？

老虎出名貴都係30$ 我搵唔到其他有邊間會上4字頭

轉飲壹茶啦 翻唔到轉頭

有咩問題

轉頭試下佢 多謝分享先

唔係唔比黃店賺
但唔係咁離譜囉

茶匠 已經好好飲 仲要 23 蚊咋

貴咗咁多？
之前打算食隔蘺間zeppelin hotdog飲過一次 珍珠奶茶同伯爵定綠茶
印象中普遍同貴
門面太黃 但同茶里史差唔多

你覺得唔值 咪幫襯另一間黃店囉

大把黃飲品店

唔止佢 旺中都有幾間臥虎藏龍

大杯你又唔理幾多ml
杯野用咩材料你又唔理
食野唔知米價真係你呢種

痴撚線

你都on9 40蚊 有20蚊係捐俾手足嫁，你咁都要計？

唔係人地賣得貴 係你窮

乜撚野 黃店又唔會黃色慈善圈
你講果樣產品周街都賣緊3x蚊
佢賣40係正常偏貴姐

奶茶又唔係必須品 你鍾意幫襯咪買囉
講到佢逼你買咁
如果真係性價比低自然冇人幫襯 然後自然淘汰
做生意係咁架啦

你係咪就係皇茶負責人呀？
岩先飲完用鮮奶沖 30$唔駛喎

咁收人20$一杯個啲黃店又點計呀？
佢係捐到$20比手足既
不如講明啦 我又唔怕捐喎

講唔過咪要話人地窮囉 兒登仔係咁

用起底功能喇

因為花果山好撚難飲，
之後轉左去尖沙咀，
好似話出品好左

坐左幾耐

總之黃店絕對唔會有問題
樓主肯定係5毛

你都幾比心機開廢post

你邊位
變態跟蹤狂?

呢間奶蓋好飲
同埋佢地係真黃 唔只一次比狗搞
以前成日借位比fa休息

懶醒係度打稻草人
一芳大杯黑糖珍珠鮮奶冇記錯就$33
茶星人大杯700ml黑糖珍珠鮮奶$35, 加芝士$38
$40係偏貴, 但係呢類飲品唔係"貴極咪30$"咁囉
都係嗰句, 價錢要睇番俾幾多, 俾咩料你, 仲有就係舖租

沖茶使乜咁專業同認真

同好
呢間啲奶蓋真係好好飲 可以話係目前飲過咁多間最好
樓上話同茶理史差唔多太誇張 可能間間強項都唔一樣
之前飲mk茶理史個奶蓋中伏 好撚難飲 連啲茶都好澀 但平就真係平

普通嘢都唔算難飲
佢招牌嘅榴槤我唔飲所以唔知

CLS，勁多帶風分化撚，黃就係聖人，唔可以屌西，唔可以痾屎，做生意要捐身家

無飲過

類台式飲品 一向係咁的價

所以以前已經有人屌

飲一杯野=食一餐飯的錢

唔可以有錢
有一蚊落袋都係人血

皇茶 個杯 金魔法勁好飲
台式飲品 係咁上下價啦

隔離 牛牛都要30幾啦

咁喺旺角係MK 㗎啦
唔通你想搵個醫生同你沖茶？

咪係，大J啲大陸原料加工都賣900蚊啦

你呢啲冇文化冇水平既人咪接受到囉
冇人話要叫醫生 但唔係邊玩邊沖
所以啲黃店水平低劣咪你呢啲盲撐既人造成囉

幫襯通常飲自家特色嘢！
黑馬王子 有幾層，層層唔同味
識嘆，覺得享受！
自然值一餐飯價錢
未飲過黑馬王子，就話人開價40蚊貴
係你見識少，唔識貨！

黃店咪當支持囉。

正

呢個係員工問題，或者培訓問題
佢地工作態度唔認真
但對客人有冇禮貌先？
呢個係可以改善既地方
但同食人血饅頭無關啵
加上，黑糖珍奶普遍都係$30-35，細杯裝
大杯裝40係正常
個價錢其實同d咖啡差唔多
但係又唔見有人話咖啡貴？

大J賺錢冇問題其他人就人血饅頭